尋晚意甲兩兄弟同場代表唔同隊入波

羅拔圖恩薛利（細恩薛利）代表賓尼雲圖先開紀錄，之後下半場大家熟悉啲嘅恩薛利（恩薛利哥）幫拿玻里追平

羅拔圖勁到

羅拔圖是最勁

阿哥個球世界波

羅狗（羅辛奴狗）廢到

佢之前入波你唔講？世界盃咁勁你唔講？你short咗？

槍口對外啦屌

羅字頭都廢到仆街
咩羅拔圖羅辛奴

羅納度

榮

撚樣

羅哥上前線貢獻
你係冷氣房搞分化？

拉美拿喺前線撚獌狗
你喺冷氣房搞分化？

張哥撚到港父笠水 你係冷氣房搞分化

父狗好耐都已經連狗竇都唔敢入

又大細恩

賓尼兔今季終於唔洗俾人當condom咁中出

細佬高成10cm ，公平咩！